Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 1
Page Number: 1
Prompt 1: 有些題目很簡單。有些很困難。
Prompt 2: 請獨力完成這些題目。
Prompt 3: 當你準備好,請按下這個按鈕。
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 2
Page Number: 2
Prompt 1: 有時你會被要求選取一個詞。
Prompt 2: 點選你要選的詞,被選擇的詞會呈現`藍色`。
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Action Phrase
Page Number: 3
Prompt: 選擇圓圈。
Error Pop Ups: NOT YET! \n TO CONTINUE, YOU HAVE TO PICK THE CIRCLE.\n\nTOUCH IT, AND IT WILL TURN BLUE.
Type of Question: Image Selection Single
File Path: [/ImageSelectionShapesJPGs/rectangle.png, /ImageSelectionShapesJPGs/circle.png]
Dimensions: 1x2
Correct Answer: 1
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Pick J Word
Page Number: 4
Prompt: 請選擇有“{衤} ” 偏旁的詞。
Error Pop Ups: 還沒開始! \n 這一頁是練習。\n你必須選取有+“补"+字旁的詞才能繼續下一步。  
Type of Question: Word Selection
Word Bank: [ACID, DIME, FARM, GOLD, JAZZ, KNOT, OVEN, SHOE, TREE, WOLF]
Dimensions: 5x2
Correct Answer: JAZZ
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 3
Page Number: 5
Prompt 1: SOMETIMES, YOU PICK MANY WORDS.
Prompt 2: TO PICK A WORD, CLICK IT, IT WILL TURN BLUE.
Prompt 3: _TIP_- IF YOU CHANGE YOUR MIND, CLICK THE WORD AGAIN. THIS WILL @UN-PI@CK THE WORD.
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Pick Fruit Word
Page Number: 6
Prompt: PICK THE FRUIT WORDS
Error Pop Ups: 2;NOT YET!\n\nTO CONTINUE, YOU HAVE TO PICK BOTH FRUIT WORDS.;NOT YET!\nTO CONTINUE, YOU CAN +ONLY+ PICK FRUIT WORDS.\n\nTO UN-PICK A WORD, TOUCH IT AGAIN
Type of Question: Multi Word Selection
Word Bank: [BANANA, CHURCH, ORANGE, STAPLE]
Dimensions: 4x1
Correct Answer: ORANGE, BANANA
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Instructions 4
Page Number: 7
Prompt 1: SOMETIMES, YOU NEED A NUMBER.
Prompt 2: ON THOSE PAGES, WE SHOW YOU A NUMBER PAD.
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Number 1239
Page Number: 8
Prompt: TYPE IN THE NUMBER {1239}
Error Pop Ups: NOT YET!\nTO CONTINUE, YOU MUST ENTER THE CORRECT NUMBER.
Type of Question: Number Pad
Number Sequence: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0]
Dimensions: 4x3
Correct Answer: 1239
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction
Page Number: 9
Prompt 1: NEXT, IS A MEMORY TASK.
Prompt 2: YOU WILL STUDY FIVE WORDS.
Prompt 3: THEY SHOW UP AUTOMATICALLY ON THE NEXT PAGE.
Prompt 4: PAY ATTENTION!
Prompt 5: YOU ONLY SEE EACH WORD FOR A COUPLE OF SECONDS.
Prompt 6: YOUR JOB IS TO _REMEMBER THE WORDS_.
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction
Page Number: 10
Prompt 1: REMEMBER THE WORDS
Prompt 2: ...HERE THEY COME!...
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Flash Words
Page Number: 11
Words: [APPLE,PEN,TIE,HOUSE,CAR]
Type of Question: Flashing Words
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 6
Page Number: 12
Prompt 1: REMEMBER THOSE FIVE WORDS FOR LATER.
Prompt 2: FOR NOW, PLEASE ANSWER A FEW OTHER QUESTIONS.
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Pick J Word Again
Page Number: 13
Prompt: REMEMBER YOUR FIRST TASK WHEN YOU GOT THIS TABLET? YOU HAD TO PICK A SINGLE WORD STARTING WITH A CERTAIN {LETTER}.\nPICK THAT SAME WORD, AGAIN
Error Pop Ups: NOT YET!\nTO CONTINUE, YOU MUST PICK A WORD.\n\nIF YOU DON’T KNOW, MAKE A GUESS!
Type of Question: Word Selection
Word Bank: [ACID, DIME, FARM, GOLD, HAT, JAZZ, KNOT, SHOW, TREE, WOLF]
Dimensions: 5x2
Correct Answer: JAZZ
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Number 1239 Again
Page Number: 14
Prompt: WHEN YOU FIRST SAW THIS NUMBER PAD, YOU HAD TO ENTER A SPECIFIC FOUR-DIGIT NUMBER.\nENTER THE SAME NUMBER, AGAIN
Error Pop Ups: NOT YET!\nTO CONTINUE, YOU MUST ENTER A FOUR-DIGIT NUMBER\n\nIF YOU DON’T KNOW, MAKE A GUESS.
Type of Question: Number Pad
Number Sequence: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0]
Dimensions: 4x3
Correct Answer: 1239
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Month
Page Number: 15
Prompt: WHAT MONTH IS IT?
Error Pop Ups: NOT YET!\nYOU HAVE TO PICK A MONTH.\n\nIF YOU DON’T KNOW THE MONTH, MAKE A GUESS!
Type of Question: Word Selection
Word Bank: [JANUARY, FEBRUARY, MARCH, APRIL, MAY, JUNE, JULY, AUGUST, SEPTEMBER, OCTOBER, NOVEMBER, DECEMBER]
Dimensions: 6x2
Correct Answer: JUNE
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Year
Page Number: 16
Prompt: WHAT YEAR IS IT?
Error Pop Ups: NOT YET!\nYOU HAVE TO ENTER ALL FOUR DIGITS.\n\nIF YOU DON’T KNOW THE YEAR, MAKE A GUESS!
Type of Question: Number Pad
Number Sequence: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0]
Dimensions: 4x3
Correct Answer: 2024
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Day of the Week
Page Number: 17
Prompt: WHAT DAY OF THE WEEK IS IT, TODAY?
Error Pop Ups: NOT YET!\nYOU HAVE TO PICK A DAY.\n\nIF YOU DON’T KNOW THE DAY, MAKE A GUESS!
Type of Question: Word Selection
Word Bank: [SUNDAY, MONDAY, TUESDAY, WEDNESDAY, THURSDAY, FRIDAY, SATURDAY]
Dimensions: 7x1
Correct Answer: TUESDAY
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Pick Five Words
Page Number: 18
Prompt: EARLIER, YOU MEMORIZED FIVE WORDS. PICK THOSE WORDS FROM THIS LIST.
Error Pop Ups: 6;NOT YET!\nYOU HAVE TO PICK FIVE WORDS.\n\nIF YOU DON’T KNOW, MAKE A GUESS!;NOT YET\nYOU CAN +ONLY+ PICK FIVE WORDS.\n\nTO UN-PICK A WORD, TOUCH IT AGAIN.
Type of Question: Multi Word Selection
Word Bank: [ACID, ACTOR, APPLE, APRON, ALBUM, ANT, ARCH, ARM, ASH, ATTIC, AUTO, BANANA, BELT, BIKE, BLUE, BOAT, CAKE, CAR, CHURCH, COFFEE, COW, DIME, DOG, DOLLAR, DRESS, EAR, EAGLE, EGG, FABRIC, FARM, FLAG, FUSE, GARAGE, GOLD, GREEN, HANDLE, HAT, HONEY, HOUSE, HUT, JAZZ, KNOT, LIE, LEMON, LOG, MAN, MAPLE, MILK, MUG, NICKEL, NOSE, NUT, OAK, OIL, ORANGE, OVEN, OWL, PEAR, PEN, PENCIL, PIG, QUIZ, RED, RIB, ROOM, ROSE, SAIL, SHED, SHOE, SISTER, SKY, STAPLE, STAR, STORE, TABLE, TEA, TEEN, TENNIS, THROAT, THUMB, TICKET, TIE, TOE, TONGUE, TOOTH, TOWN, TRAIN, TREE, TRUCK, TUB, URGE, VAN, WAVE, WEB, WHITE, WOLF, WOMAN, WOOD, YARN, YOGA]
Dimensions: 17x6
Correct Answer: APPLE, CAR, HOUSE, PEN, TIE
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Math 1
Page Number: 19
Prompt: YOU GO TO THE STORE WITH EXACTLY $100. YOU BUY A DOZEN APPLES FOR $7 AND A TRICYCLE FOR $60.\nHOW MUCH DID YOU SPEND?
Error Pop Ups: NOT YET!\nYOU HAVE TO ENTER THE DOLLAR AMOUNT.\n\nIF YOU DON’T KNOW, MAKE A GUESS!
Type of Question: Money Number Pad
Number Sequence: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0]
Dimensions: 4x3
Correct Answer: 67
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Math 2
Page Number: 20
Prompt: AFTER THAT PURCHASE, HOW MUCH DO YOU HAVE LEFT?
Error Pop Ups: NOT YET!\nYOU HAVE TO ENTER THE DOLLAR AMOUNT.\n\nIF YOU DON’T KNOW, MAKE A GUESS!
Type of Question: Money Number Pad
Number Sequence: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0]
Dimensions: 4x3
Correct Answer: 33
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 7
Page Number: 21
Prompt 1: NEXT, YOU WILL SEE SOME DRAWINGS.
Prompt 2: PICK THE SMALL DRAWINGS THAT MAKE UP THE BIG DRAWING.
Prompt 3: drawing here somewhere for example
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Drawing 1
Page Number: 22
Prompt: WHICH SMALL DRAWINGS MAKE THAT?
Error Pop Ups: 2;NOT YET!\nYOU HAVE TO PICK TWO DRAWINGS.\n\nIF YOU DON’T KNOW, MAKE A GUESS!;NOT YET!\nYOU CAN +ONLY+ PICK TWO DRAWINGS.\n\nTO UN-PICK A DRAWING, TOUCH IT AGAIN.
Type of Question: Image Selection
Answer Img: /ImageSelectionShapesJPGs/shapes-answer.webp
File Path: [/ImageSelectionShapesJPGs/shapes1.webp, /ImageSelectionShapesJPGs/shapes2.webp, /ImageSelectionShapesJPGs/shapes3.webp, /ImageSelectionShapesJPGs/shapes4.webp, /ImageSelectionShapesJPGs/shapes5.webp, /ImageSelectionShapesJPGs/shapes6.webp]
Dimensions: 2x3
Correct Answer: 2, 4
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Drawing 2
Page Number: 23
Prompt: WHICH SMALL DRAWINGS MAKE THAT?
Error Pop Ups: 2;NOT YET!\nYOU HAVE TO PICK TWO DRAWINGS.\n\nIF YOU DON’T KNOW, MAKE A GUESS!;NOT YET!\nYOU CAN +ONLY+ PICK TWO DRAWINGS.\n\nTO UN-PICK A DRAWING, TOUCH IT AGAIN.
Type of Question: Image Selection
Answer Img: /ImageSelectionFaceJPGs/face-answer.webp
File Path: [/ImageSelectionFaceJPGs/face1.webp, /ImageSelectionFaceJPGs/face2.webp, /ImageSelectionFaceJPGs/face3.webp, /ImageSelectionFaceJPGs/face4.webp, /ImageSelectionFaceJPGs/face5.webp, /ImageSelectionFaceJPGs/face6.webp]
Dimensions: 2x3
Correct Answer: 0, 4
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Drawing 3
Page Number: 24
Prompt: WHICH SMALL DRAWINGS MAKE THAT?
Error Pop Ups: 2;NOT YET!\nYOU HAVE TO PICK TWO DRAWINGS.\n\nIF YOU DON’T KNOW, MAKE A GUESS!;NOT YET!\nYOU CAN +ONLY+ PICK TWO DRAWINGS.\n\nTO UN-PICK A DRAWING, TOUCH IT AGAIN.
Type of Question: Image Selection
Answer Img: /ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line-answer.webp
File Path: [/ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line1.webp, /ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line2.webp,/ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line3.webp, /ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line4.webp, /ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line5.webp, /ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line6.webp]
Dimensions: 2x3
Correct Answer: 0, 3
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Drawing 4
Page Number: 25
Prompt: WHICH SMALL DRAWINGS MAKE THAT?
Error Pop Ups: 2;NOT YET!\nYOU HAVE TO PICK TWO DRAWINGS.\n\nIF YOU DON’T KNOW, MAKE A GUESS!;NOT YET!\nYOU CAN +ONLY+ PICK TWO DRAWINGS.\n\nTO UN-PICK A DRAWING, TOUCH IT AGAIN.
Type of Question: Image Selection
Answer Img: /ImageSelectionCubeJPGs/cube-answer.webp
File Path: [/ImageSelectionCubeJPGs/cube1.webp, /ImageSelectionCubeJPGs/cube2.webp, /ImageSelectionCubeJPGs/cube3.webp, /ImageSelectionCubeJPGs/cube4.webp, /ImageSelectionCubeJPGs/cube5.webp, /ImageSelectionCubeJPGs/cube6.webp]
Dimensions: 2x3
Correct Answer: 2, 3
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 8
Page Number: 26
Prompt 1: NEXT, YOU WILL SEE SOME WORDS.
Prompt 2: CHOOSE THE ~C~{O}~L~+O+{R} USED TO WRITE EACH WORD.
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 1
Page Number: 27
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: ~HAND~
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: BLUE
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 2
Page Number: 28
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: {BOOK}
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: RED
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 3
Page Number: 29
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: +TABLE+
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: GREEN
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 4
Page Number: 30
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: ~GREEN~
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: BLUE
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 5
Page Number: 31
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: +RED+
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: GREEN
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 6
Page Number: 32
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: {BLUE}
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: RED
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 7
Page Number: 33
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: ~RED~
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: BLUE
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 8
Page Number: 34
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: +BLUE+
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: GREEN
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 9
Page Number: 35
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: {GREEN}
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: RED
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 10
Page Number: 36
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: +RED+
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: GREEN
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 11
Page Number: 37
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: {BLUE}
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: RED
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 12
Page Number: 38
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: ~RED~
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: BLUE
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 13
Page Number: 39
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: {GREEN}
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: RED
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 14
Page Number: 40
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: +BLUE+
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: GREEN
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 15
Page Number: 41
Error Pop Ups: 1;NOT YET!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.; TRY AGAIN!\n\nCHOOSE THE COLOR USED TO WRITE THIS WORD.
Type of Question: STROOP
Word: ~GREEN~
Word Bank: [GREEN, RED, BLUE]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: BLUE
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 9
Page Number: 42
Prompt 1: YOU ARE ALMOST DONE!
Prompt 2: FOR THE FINAL TASKS, YOU PLAY CONNECT-THE-DOTS.
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 10
Page Number: 43
Prompt 1: DRAW LINES FROM ONE DOT TO THE NEXT.
Prompt 2: NUMBERED DOTS GO FROM LOW TO HIGH (1, 2, 3,...)
Prompt 3: DOTS WITH LETTERS GO IN ALPHABETICAL ORDER (A, B, C,...)
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 11
Page Number: 44
Prompt 1: THE DOTS LOOK LIKE THIS:
Prompt 2: … AND TURN GREEN WHEN YOU TOUCH THEM IN ORDER: 
Prompt 3: … BUT FLICKER RED IF YOU GO OUT OF ORDER: 
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Page Title: CONNECT
Page Number: 45
Type of Question: Connect the Box
Characters: [1, 2, 3, 4, 5]
Prompt 1: CONNECT THE DOTS
Prompt 2: START AT NUMBER 1, AND GO IN ORDER. KEEP GOING UNTIL YOU REACH THE END.
Position: [(25, 50), (55, 15), (80, 55), (50, 40), (60, 80)]
Correct Answer: 5
Correct Requirement: Yes
Error Pop Ups: NOT YET!\n\nYOU HAVE TO CONNECT ALL OF THE DOTS.

Page Title: CONNECT
Page Number: 46
Type of Question: Connect the Box
Prompt 1: CONNECT THE DOTS
Prompt 2: {ALTERNATE NUMBERS AND LETTERS.} START AT 1, CONNECT IT TO THE FIRST LETTER, A. THEN, CONNECT A TO 2, AND 2 TO THE NEXT LETTER. KEEP GOING UNTIL YOU REACH THE END. 
Characters: [1, A, 2, B, 3, C, 4, D]
Position: [(50, 60), (70, 15), (85, 60), (65, 40), (75, 80), (25, 80), (20, 15), (40, 25)]
Correct Answer: 8
Correct Requirement: Yes
Error Pop Ups: NOT YET!\n\nYOU HAVE TO CONNECT ALL OF THE DOTS.