Application Name: SATURN
Page Title: Tabcode
Page Number: 1
Type of Question: Tabcode
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Pick The Shape
Page Number: 2
Prompt: 選擇圓圈，然後按“下一頁”
Error Pop Ups: 還沒好！ \n 要繼續, 你必須選擇圓圈。 \n\n選擇的形狀會變成藍色。
Type of Question: Image Selection Single
File Path: [/ImageSelectionShapesJPGs/square.jpg, /ImageSelectionShapesJPGs/circle.jpg]
Dimensions: 1x2
Correct Answer: 1
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 1
Page Number: 3
Prompt 1: 有些題目很簡單。有些很困難。
Prompt 2: 請獨力完成這些題目。
Prompt 3: 當你準備好,請按下這個按鈕。
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 2
Page Number: 4
Task: Instruction
Prompt 1: 有時你會被要求選取一個詞。
Prompt 2: 點選你要選的詞,被選擇的詞會呈現`藍色`。
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -
Word Count: 18

Application Name: SATURN
Page Title: Pick J Word
Page Number: 5
Prompt: 請選擇有「{衤} 」 偏旁的字。
Error Pop Ups: 還沒開始! \n 這一頁是練習。 \n你必須選取有+"補"+字旁的字才能繼續下一步。  
Type of Question: Word Selection
Word Bank: [玻璃, 蛋糕, 房子, 火車, 褲子, 籃球, 蘋果, 鉛筆, 微笑, 新聞]
Dimensions: 5x2
Correct Answer: 褲子
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 3
Page Number: 6
Task: Instruction
Prompt 1: 有時你會從清單中選擇好多字。
Prompt 2: 要選一個詞語，請按那個詞語。
Prompt 3: 選取的字詞會變成藍色。
Prompt 4: _提示_- 你想改變你選的詞語，請再按那個詞語，選擇就取消了。
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -
Word Count: 30

Application Name: SATURN
Page Title: Pick Fruit Word
Page Number: 7
Task: Simple Attention
Prompt: 請選擇水果名字的字詞​​。
Error Pop Ups: 2;還沒好！ \n\n請選擇兩個水果才能繼續下一步。 ;還沒好！ \n+只能+選擇水果名字的字詞​​才能繼續下一步。 \n\n按字兩次會`取消選擇`。
Type of Question: Multi Word Selection
Word Bank: [窗口, 桔子, 香蕉, 椅子]
Dimensions: 4x1
Correct Answer: 桔子, 香蕉
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Instructions 4
Page Number: 8
Task: Instruction
Prompt 1: 有時你需要選擇一個號碼。
Prompt 2: 在這些頁面上，我們會給你一個數字鍵盤。
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -
Word Count: 14

Application Name: SATURN
Page Title: Number 1239
Page Number: 9
Task: Simple Attention
Prompt: 輸入數字 {1239}
Error Pop Ups: 還沒好！ \n你需要選擇正確的號碼才能繼續下一步。
Type of Question: Number Pad
Number Sequence: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0]
Dimensions: 4x3
Correct Answer: 1239
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction
Page Number: 10
Task: Instruction
Prompt 1: 下一個是一個記憶的項目。
Prompt 2: 你會學五個字。
Prompt 3: 字詞會自動出現在下一頁。
Prompt 4: 請注意！
Prompt 5: 你只會看到每個字幾秒鐘。
Prompt 6: 你的任務是_記住每個字_。
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -
Word Count: 37

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction
Page Number: 11
Prompt 1: 請記住每個字詞!
Prompt 2: 字要來了!
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Flash Words
Page Number: 12
Words: [動物,背包,教會,檸檬,圍巾]
Type of Question: Flashing Words
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 6
Page Number: 13
Task: Instruction
Prompt 1: 請記住這五個字。
Prompt 2: 現在請回答幾個問題。
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -
Word Count: 14

Application Name: SATURN
Page Title: Recall Shape
Page Number: 14
Task: Memory Incidental
Prompt: 之前，你被要求選擇什麼形狀？
Error Pop Ups: 還沒好! \n要繼續，你需要選擇一個形狀。 \n\n如果你不知道,請猜一猜。
Type of Question: Word Selection
Word Bank: [圓圈, 長方形, 方形, 三角形]
Dimensions: 4x1
Correct Answer: 圓圈
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Pick J Word Again
Page Number: 15
Task: Memory Incidental
Prompt: 你記不記得你拿到這台電腦後的第一個操作？你選了一個有某一個偏旁部首的字。 \n請選擇相同的字詞。
Error Pop Ups: 還沒好! \n你必須選一個字 才能繼續下一步。 \n\n如果你不知道,請猜一猜。
Type of Question: Word Selection
Word Bank: [玻璃, 蛋糕, 房子, 火車, 剪刀, 褲子, 籃球, 新聞, 微笑, 鉛筆]
Dimensions: 5x2
Correct Answer: 褲子
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Number 1239 Again
Page Number: 16
Task: Memory Incidental
Prompt: 你第一次看見數字鍵盤,輸入特定四位數: \n請再輸入相同的號碼。
Error Pop Ups: 還沒好! \n你必須輸入四位數 才能繼續下一步。 \n\n如果你不知道, 請猜一猜。
Type of Question: Number Pad
Number Sequence: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0]
Dimensions: 4x3
Correct Answer: 1239
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Month
Page Number: 17
Task: Orientation
Prompt: 現在是幾月?
Error Pop Ups: 還沒好!\n你必須選 一月。 \n\n如果你不知道, 請猜一猜。
Type of Question: Word Selection
Word Bank: [一月, 二月, 三月, 四月, 五月, 六月, 七月, 八月, 九月, 十月, 十一月, 十二月]
Dimensions: 6x2
Correct Answer: JUNE
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Year
Page Number: 18
Task: Orientation
Prompt: 現在是哪一年?
Error Pop Ups: 還沒好!\n 你必須輸入四位數。 \n\n如果你不知道哪年, 請猜一猜。
Type of Question: Number Pad
Number Sequence: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0]
Dimensions: 4x3
Correct Answer: -
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Day of the Week
Page Number: 19
Task: Orientation
Prompt: 今天是星期幾?
Error Pop Ups: 還沒好! \n你必須選擇一個日子。 \n\n如果你不知道哪天, 請猜一猜。
Type of Question: Word Selection
Word Bank: [星期日, 星期一, 星期二, 星期三, 星期四, 星期五, 星期六]
Dimensions: 7x1
Correct Answer: -
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Pick Five Words
Page Number: 20
Task: Memory Five Words
Prompt: 剛才我們要你記住五個字。 請從清單中選出這五個詞語。
Error Pop Ups: 6;還沒好!\n你必須選 五個字。 \n\n如果你不知道, 請猜一猜。 ;還沒好!\n你+只能+選五個字。 \n\n按字兩次會`取消選擇`。
Type of Question: Multi Word Selection
Word Bank: [阿姨, 白雲, 背包, 被子, 鼻子, 玻璃, 測試, 產品, 窗口, 襯衫, 廚師, 錘子, 春天, 字詞, 電視, 電腦, 帶子, 動物, 大學, 蛋糕, 耳朵, 房間, 房子,飛機, 粉紅, 分鐘, 鋼琴, 公司, 公園, 國家, 果汁, 海洋, 紅色, 猴子, 蝴蝶, 黃瓜, 火車, 吉他, 教會, 剪刀, 警察, 酒店, 卡車, 孔雀, 褲子, 籃球筷子, 藍色, 剪刀, 老師, 梨子, 蘿蔔, 樓梯, 玫瑰, 美國, 美元, 墨鏡, 木頭, 男孩, 檸檬, 牛奶, 農民, 女孩, 盤子, 朋友, 蘋果, 鉛筆, 錢包, 汽車, 旗幟, 太陽, 毯子, 天鵝, 同學, 馬鈴薯, 軟體, 沙發, 商店, 身體, 世界, 手錶, 網頁, 圍巾, 圍裙, 微笑, 學校, 學生, 香蕉, 新聞, 熊貓, 牙齒, 眼睛, 洋蔥, 醫院, 音樂, 油畫, 雨傘, 月亮, 枕頭, 作業, 足球]
Dimensions: 17x6
Correct Answer: 動物,背包,教會,檸檬,圍巾
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Math 1
Page Number: 21
Task: Math
Prompt: 你帶著剛好一百美元去商店。你花了七美元買一打蘋果, 花了六十美元買了一個三輪車。 \n你花了多少錢?
Error Pop Ups: 還沒好!\n你必須輸入錢數。 \n\n如果你不知道, 請猜一猜。
Type of Question: Money Number Pad
Number Sequence: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0]
Dimensions: 4x3
Correct Answer: 67
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Math 2
Page Number: 22
Task: Math
Prompt: 你還剩下多少錢?
Error Pop Ups: 還沒好!\n你必須輸入錢數。 \n\n如果你不知道, 請猜一猜。
Type of Question: Money Number Pad
Number Sequence: [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 0]
Dimensions: 4x3
Correct Answer: 33
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 7
Page Number: 23
Task: Instruction
Prompt 1: 下一頁,你會看見幾個圖畫。
Prompt 2: 請選取組成大圖的小圖。
Prompt 3: /InstructionImages/drawingCHINESE.png
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -
Word Count: 18

Application Name: SATURN
Page Title: Drawing 1
Page Number: 24
Task: Visuospatial Image Combos
Prompt: 那兩個小圖能形成大圖?
Error Pop Ups: 2;還沒好!\n你必須選 兩個圖畫。 \n\n如果你不知道, 請猜一猜。 ;還沒好!\n你+只能+選 兩個圖畫。 \n\n按一個圖畫兩次 會`取消選擇`。
Type of Question: Image Selection
Answer Img: /ImageSelectionShapesJPGs/shapes-answer.webp
File Path: [/ImageSelectionShapesJPGs/shapes1.webp, /ImageSelectionShapesJPGs/shapes2.webp, /ImageSelectionShapesJPGs/shapes3.webp, /ImageSelectionShapesJPGs/shapes4.webp, /ImageSelectionShapesJPGs/shapes5.webp, /ImageSelectionShapesJPGs/shapes6.webp]
Dimensions: 2x3
Correct Answer: 0, 4
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Drawing 2
Page Number: 25
Task: Visuospatial Image Combos
Prompt: 那兩個小圖能形成大圖?
Error Pop Ups: 2;還沒好!\n你必須選 兩個圖畫。 \n\n如果你不知道, 請猜一猜。 ;還沒好!\n你+只能+選 兩個圖畫。 \n\n按一個圖畫兩次 會`取消選擇`。
Type of Question: Image Selection
Answer Img: /ImageSelectionFaceJPGs/face-answer.webp
File Path: [/ImageSelectionFaceJPGs/face1.webp, /ImageSelectionFaceJPGs/face2.webp, /ImageSelectionFaceJPGs/face3.webp, /ImageSelectionFaceJPGs/face4.webp, /ImageSelectionFaceJPGs/face5.webp, /ImageSelectionFaceJPGs/face6.webp]
Dimensions: 2x3
Correct Answer: 1, 5
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Drawing 3
Page Number: 26
Task: Visuospatial Image Combos
Prompt: 那兩個小圖能形成大圖?
Error Pop Ups: 2;還沒好!\n你必須選 兩個圖畫。 \n\n如果你不知道, 請猜一猜。 ;還沒好!\n你+只能+選 兩個圖畫。 \n\n按一個圖畫兩次 會`取消選擇`。
Type of Question: Image Selection
Answer Img: /ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line-answer.webp
File Path: [/ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line1.webp, /ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line2.webp,/ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line3.webp, /ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line4.webp, /ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line5.webp, /ImageSelectionDiagonalLinesJPGs/diagonal-line6.webp]
Dimensions: 2x3
Correct Answer: 2, 5
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Drawing 4
Page Number: 27
Task: Visuospatial Image Combos
Prompt: 那兩個小圖能形成大圖?
Error Pop Ups: 2;還沒好!\n你必須選 兩個圖畫。 \n\n如果你不知道, 請猜一猜。 ;還沒好!\n你+只能+選 兩個圖畫。 \n\n按一個圖畫兩次 會`取消選擇`。
Type of Question: Image Selection
Answer Img: /ImageSelectionCubeJPGs/cube-answer.webp
File Path: [/ImageSelectionCubeJPGs/cube1.webp, /ImageSelectionCubeJPGs/cube2.webp, /ImageSelectionCubeJPGs/cube3.webp, /ImageSelectionCubeJPGs/cube4.webp, /ImageSelectionCubeJPGs/cube5.webp, /ImageSelectionCubeJPGs/cube6.webp]
Dimensions: 2x3
Correct Answer: 2, 3
Correct Requirement: -

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 8
Page Number: 28
Task: Instruction
Prompt 1: 下面您會看到幾個字。
Prompt 2: 請指出字是用什麼~字~{顏}^色^寫的。
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -
Word Count: 14

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 1
Page Number: 29
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: ~朋友~
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 藍
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 2
Page Number: 30
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: {微笑}
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 紅
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 3
Page Number: 31
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: ^音樂^
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 黃
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 4
Page Number: 32
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: ~黃~
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 藍
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 5
Page Number: 33
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: ^紅^
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 黃
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 6
Page Number: 34
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: {藍}
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 紅
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 7
Page Number: 35
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: ~紅~
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 藍
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 8
Page Number: 36
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: ^藍^
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 黃
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 9
Page Number: 37
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: {黃}
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 紅
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 10
Page Number: 38
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: ^紅^
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 黃
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 11
Page Number: 39
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: {藍}
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 紅
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 12
Page Number: 40
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: ~紅~
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 藍
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 13
Page Number: 41
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: {黃}
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 紅
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 14
Page Number: 42
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: ^藍^
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 黃
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Stroop 15
Page Number: 43
Task: Executive Stroop
Error Pop Ups: 1;還沒好!\n\n請選寫這個字用的顏色。 ; 再試一次!\n\n請選擇寫 這個 字用的顏色。
Type of Question: STROOP
Word: ~黃~
Word Bank: [黃, 紅, 藍]
Dimensions: 1x3
Correct Answer: 藍
Correct Requirement: Yes

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 9
Page Number: 44
Task: Instruction
Prompt 1: 快完成了!
Prompt 2: 最後一項你要把每個點點連起來。
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -
Word Count: 11

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 10
Page Number: 45
Task: Instruction
Prompt 1: 從一個點到下個點要畫一個線。
Prompt 2: 每個點都有一個數。 請從小到大把點連起來。 (1, 2, 3)
Prompt 3: 每個點都有一個生肖動物。 請按順序連起來。 (鼠,牛,虎)
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -
Word Count: 22

Application Name: SATURN
Page Title: Instruction 11
Page Number: 46
Task: Instruction
Prompt 1: 看起來點點像這樣:
Prompt 2: /InstructionImages/connect.jpg
Prompt 3: 如果點選正確的順序點點會變成綠色
Prompt 4: /InstructionImages/connectPass.jpg
Prompt 5: 如果順序不對點點變成紅色。 
Prompt 6: /InstructionImages/connectFail.jpg
Type of Question: Instruction
Correct Answer: -
Correct Requirement: -
Error Pop Ups: -
Word Count: 25

Page Title: CONNECT
Page Number: 47
Type of Question: Connect the Box
Task: Visuospatial Mini-trails A
Characters: [1, 2, 3, 4, 5]
Prompt 1: 請把每個點點連起來
Prompt 2: 從第一開始,然後按順序。繼續,直到結束。
Position: [(25, 50), (55, 15), (80, 55), (50, 40), (60, 80)]
Correct Answer: 5
Correct Requirement: Yes
Error Pop Ups: 還沒好!\n\n你必須連起來 所有點。

Page Title: CONNECT
Page Number: 48
Type of Question: Connect the Box
Task: Executive Mini-trails B
Prompt 1: 請把每個點點連起來
Prompt 2: {交替數字和生肖動物。 }從「一」開始, 然後跟第一個屬性連起來。第一屬性是“鼠”。 然後連「鼠」和「二」。從「二」要跟第二屬性連起來…
Prompt 3: 繼續,直到結束。
Characters: [1, 鼠, 2, 牛, 3, 虎, 4, 兔]
Position: [(50, 60), (70, 15), (85, 60), (65, 40), (75, 80), (25, 80), (20, 15), (40, 25) ]
Correct Answer: 8
Correct Requirement: Yes
Error Pop Ups: 還沒好!\n\n你必須連起來 所有點。
